是日午餐 餓撚勿入。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。，。。。。。，，m

食咗一半飲飲下嘢俾個侍應收咗碟嘢 毒撚唔敢話未食完😭

下次幫羊羊鬧佢

幫你減肥

返轉頭屌鳩佢啦

枱面仲有呀

屌你老母rich到

唔洗講野 一個眼神睥埋去

55文正常價啦